
# Enoncé :

Installer Nginx sur la machine Node-web et Mariadb sur la machine Node-db

# Commandes :

Après la réalisation du playbook (cf playbook.yml) :
	
`ansible-playbook playbook.yml -i hosts.ini `
